唔辭既,下屆你選,我都唔柒投

呢個係我個人諗法,你鍾意逗多一年唔表態既,咪做囉,反正個議會都無撚用
如果有人為短期利益,我個人直接傾向攬炒埋佢
寧願投D素人好撚過,就算介票都係咁話
有冇人都傾向咁諗

無

已經無可能入到閘了

唔通投建制啊熱狗